屌奶星 KFC新雞辣到仆街 點撚食呀

咬一啖已經要啜半杯百事
痴撚線

渲GA

廢J

腥渣ga

渣ga

辣殺

真係得個辣字
唔好食

聞到隻味已經頂唔順

一次比一次難食

究竟點食

又有新雞？有冇圖？

垃圾

惺渣ga

渣ha

寫明辣雞
唔食得辣又要叫
星洲炒米翻版

要黎喂狗架你食左呀？

新雞好唔好食

新果隻味…我今晚七點食， ur氣ur到十點
唔知佢落左咩落去腌

利申：前幾日食原味乜事都無

好撚咸

賣相好似幾正

又辣又咸, 幾想試吓

好想佢出返隻pizza卷

d雞好撚咸依家 垃圾

幾好食 啱啱食完

陳皮厚角塊肉 難食到爆炸

真心幾正 同隻雞幾夾

今日食完覺得一啲都唔辣啵 同m記隻bbq蜜糖粉咁上下 但算幾鹹吓 真係食幾啖就會口乾 食兩嘢又要飲返兩啖百事先食得落

呢隻味第二次出啦

唔好味就唔會重推....

惺你咁渣ga

上次賣淨㗎

係咪又係喺舊雞個面灑少少粉就當新味

巴打好食得辣

越出越垃圾

ja ga

真

尋日食左

肯定唔會食第2次

辣撚到. 仲要辣得黎又咸到仆街

食完 無料到
結論：樓主係打手 用激將法引我地食

咁我唔食得辣a ma

咩撻來？

渣打

葡撻

其實係咩人先會追食佢地啲時令雞，根本就唔抵兩件雞加杯汽水就收三十幾四十，我食返m記唔好

喂 番番去m記啦
Kfc唔啱你玩